見到有手足捱餓 有個建議 但唔知有無用

其實有好多有心人想幫助一班學生
但又唔知可以用咩方法
如果每次發夢買定d麵包豬柳強
放係街等大家拎
邊個肚餓就唔好介意拎嚟食
直接俾錢 學生仔一定覺得唔好介意
而且又驚俾人影到大造文章
大家覺得可唔可行？

依個執裝行動甚至可以擴展到換裝
每人帶多件唔要嘅舊衫或者袋放係地下
俾有需要嘅人士執
可以嘅話換咗袋都放係地下俾其他人換
務求有更多components
就算俾人影到衫褲袋 都無咁易俾狗入

有人落毒就仆街， 天氣熱都易變壞

能量棒會唔會好啲

能量棒有得諗

獨立包裝嘅能量棒

一定係露營用品energy bar
最好
energy gel 都得

會

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

打持久戰，唔好買天熱易壞嘅麵包，買能量棒。

我記得decathlon有得賣
而且唔貴 下次每人帶一pack出街

八達通有無得諗?
好多學生放學唔夠錢食飯

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

幫推

同茶餐廳攪飯劵
深水埗個明哥唔知會唔會幫到手

派M記現金卷！

藍c黎wo......

買D有包裝既野
同埋咩能量Jelly好D 食野仲要咬要開面罩